追求政治正確嘅左膠入嚟睇吓

記得！現在大家都不稱服務生 waiter 或 waitress 了喔。在國外要表現得宜，這樣的字眼被認為有性別歧視 (gender discrimination)，除了服務生被正名為 server 外，還有其他名詞的用法也改變了喔，以下是政治正確 (politically correct) 的說法！

Bum – Homeless Person
Bum – Involuntarily Domiciled
Bum – Residentially flexible
Deaf –aurally challenged
Fat – Gravitationally challenged
Fat – Person of substance
Housewife – Domestic engineer
Old Person / Elderly – Senior Citizens
Janitor – Sanitation engineer
Prostitute – Sex care provider

留名

左膠會自動過濾呢啲post